一個敢有用嘅 tg channel竟然過咗三個月都係得3.1k followers ？！

依個係一個藍絲嘅channel，基本上不足為懼，佢地主要針對連儂牆同文宣，清完之後再post上channel。個channel真心係on9，可能話係個啲咩都話一餐咩都關我地事。有時我地有活動個陣都會post手足大頭相，不過都係第二日先做到，無咩即時性，甚至可能其實係用番其他媒體嘅相，唔駛驚佢地報哨。

至於依個channel有咩用？可以話比你知邊到啲文宣比人清，甚至之後佢地會去邊到清，當然依啲有咩用我就唔多講啦。

挽膠係敢多，大家唔該入完幫手report,此風不可長。

仲有個藍屍文宣channel

Ps.如果你有妥善處理依啲channel嘅方法唔該同我講，因為有另一個真係幾大鑊嘅channel

點解要入去REPORT玩膠, 搞到自己少左個途徑了解對家?

清完啲就咁留哂啲文宣喺地下
超級冇公德心
d藍絲廢老做乜9？
佢哋就可以痴文宣 我地就唔得？

幫推

雖然你敢講都有理道，但比佢地建立起依個平台都唔好，尤其佢地tg本身就係好難聚人，成功report一次都可以大大打擊佢地
再講至少個文宣gp係真係對我地一啲用都無

入之前小心set 好自己所有 privacy
由其電話 唔好show
最好改個 起唔到你底嘅tg id

G持
Btw 咁